連登做乜撚野，熱門po咁撚多狗叫人留？ 見一個block一個

痴撚線連登做乜事

連登淪陷？